一到情人節就會睇返呢條片 上堂示愛真係好sweet！

屌 又binc

又過年

未入黎已經知邊條片

bin

睇日本仔果條回血

same

上堂示愛呢四個字已經知咩料

其實最後個女仔有無受？

屌你柒到唔敢再睇

我好鐘意你呀 受唔受溝呀

受唔受溝？

個孫出咗世未

咁sweet
我係佢一定即加註冊

今次頂到第5秒先熄

其實幾耐之前

當日一定覺得條仔on9，但依家過左咁多年，比幾條仔中出即飛左，最後都係搵返依條仔埋單

這就是毒撚既命運

今日之嘛

到今日都唔敢睇晒佢

條女最尾無受

利申 同學